我一早同大家講回調已經結束

美股即將迎來最美麗的春天

股災已經提早結束，牛市即將重啟

當人們不願意和基金經理談論股票時，股市可能要止跌反彈了

大家無需擔心，牛市即將重啟

今日買定科技股未日call星期五揀樓

科技股即將強勢反彈！！升勢更勝2020！！

我預先提醒大家避開大回調， 止盈套現
再預先發覺事情起了變化，提早叫大家入貨

登

登你老母

樓主又中

睇埋今個星期五先

個日升緊 就話牛
個日跌緊 就話熊

我都識講啦

我喺升跌之前已經講

屌你老母啦

企穩萬3點先好出post la

叻喇叻喇 9up幾次講中一次就叻唔切 等住bin c啦